笑撚死，有釘飛釘個L佛比成2000皮去鋸扒唔撚JAR JAR聲。。。

笑死
去文華鋸扒竟然唔係用鐵板上 連牙kit都詐能哂形 比成2000皮唔撚JAR JAR聲

廢(废)post
拉到你條(条)撚樣(諗样)鄉(乡)郊產(产)

番到屋企幫阿kit降溫米得，佢計好曬

內地殘休狗？

L佛條蛋散究竟點識牙kit

我馬拉(馬來亞(马来亚))(马拉)Malaysian人

條女成隻女鬼咁，好唔開胃

覺唔覺得佢哋個樣好撚閪

我介紹佢地認識(內地工作)

仆你個街，暗過靈堂，破地獄一流

覺勁似郁啲就投訴人嗰啲傳統香港閪客
兩個都似

歡(欢(W))迎(迎(E))光(L)臨(临(C))香(O)港(ME)

L佛個樣勁老實和善喎

食藥未我認輸

雖然唔信佢哋係西客
不過佢哋好似係投訴某間餐廳唔老實水都收錢成名
利申忠實fans

吓 牙佛喺亞洲嚟講都算靚仔喎...

牙kit呢

老女人嚟講算keep得好

牙kit比到盡24 咁都老？

推！